關愛$4000幾時收到錢

早兩收日到sms表示收到我表格
知唔知幾耐會有錢收

X2

好似4月開始派
收到sms基本上已經批

個個都2月頭交表

我前日先擺落箱
係咪會入落我個孫個戶口？

2月1交
到而家都冇msg

吓？ 見隔籬post 巴打話8/2都收到sms喇喎

我都唔知點解

2月4交入箱
冇msg

2月4入箱 未有sms

2月1 交 前日收到msg

x2

AD 2047

咁岩我轉左新手機號碼但填左舊號碼上去 我上網睇又冇講更改資料可以點做 打算聽日打去問問

y u not dq

Same here

冇sms

仲未有$

仲未收到錢呀

見你開左幾個月post都未有